WZ6190車主請入

屌你老母臭閪

唔撚識泊街就咪撚泊街啦
利申：唔識泊街

屌佢老母臭化閪

睇實你細佬啦

唔明

車主有反社會人格

泊撚到咁
好想撞撚開佢
係咪仆街黑社會 鄉黑來嫁

唔滿意呀，賣車囉

原來已經勾走左 抵撚死

W牌 知咩料啦

WZ6 應該係上個月頭嘅事

仆街人地巴士可以載百幾人 你架垃圾benz得唔撚得阿benz狗

有冇link